呢個係楊怡定鄭秀文？

:鄭秀文
: 楊怡

鄭希怡

Pusg

莫樹錦

夠鐘驗眼啦樓主

明明就係古巨基

明明係國父

呢個係下面喎

周慧敏

方皓玟

古巨基

彭浩翔

張秀文

推

唔係關淑儀咩

望下個鼻咪知

周慧敏黎喎